[王晶一早預言] 早就話你班契弟冇膽 CC台廢青係冇用既!

唔好扮香港人啦

連揀戲都揀簡體字幕既

就直接打殘體啦

佢而家係咪講國語?

樓主五毛

五毛賈雨村抹黑本土派有功

原來大陸仔嚟

嗯